麻煩諗住投白票 咩焦土果班人 諗下班手足

成5000個手足比人拉左啊
仲要唔知幾多個後生仔死左
可唔可以乜都唔諗投一次
話比對家知 我地不割席 得唔得

總之無真黃人無素人就寧願白票，你睇民主派有邊次大事有黎，全部死曬，同無國界醫生有乜撚分別，要票就叫曬打手黎求票，你睇幾個post都知乜事

其實明明好多次都有出黎喎
中大 理大都有

建制贏，POPO同班藍絲可以大大聲話民意喺佢地果邊